晶片大戰會唔會係星球大戰2.0

支那連入場鬥的門檻 都達唔到

最核心用返80-90年代科技，其他偷偷埋埋都有00年代水平；係大舊食電加反應慢，未到完全冇得搞。

入條毛，台積電已經2nm
支那7nm都唔得

台灣變咗地球春袋